(有片) 美國左膠除罩肥婆 追打戴口罩人士

左膠？anti-mask明明係支持侵侵嘅右翼

以為除bra

高質示意圖

芝麻都戴反而美國唔戴
係咪太自由 搞到依家戴口罩都講到侵犯自由

Cctoy 乜9都屈左左膠先

牙JOE叫人戴口罩喎
又屈侵FANS左膠

最反口罩哥班右翼嚟架傻閪

美國都有雲粉？ 其實呢批傻人所有地方都有

連登仔撚識分咩

25